屌，又話打風，超強風，吹到死水冧樓

而家咪天朗氣清，好天到不得之了，等我仲cancel哂今明兩天d節目，又俾大交合跣左一鑊

啲雲比個風吸走曬咪天朗氣清囉
你個腦蛀撚左？

樓豬聽日去海邊浸禮
主撚狗主撚狗

未聽過暴風雨前會特別寧靜咩
而家咁天朗氣清 萬里無雲 聽日一定吹得好衡

岩牙清。聽日約返哂班fd子出海釣魚

聽日去鯉魚門影相